班勇武唔好搞到可以和理非既地方都冇埋可唔可以

其實做到目的就可以離開休息第日再黎過 岩先係入面睇住啲勇武十幾個人去打啲狗 你知唔知咁樣會令到唔想有衝突既人都會受影響 其實你地咁樣去挑啲狗機有咩意思？點解要去阻住啲想離開機場既人 掉爆佢地啲車 而家唔係打仗啊 見住啲手足比人拉比人打真係好心痛 我想講唔係個個黎機場既手足都想有經歷比人打既感受